又話天馬行動，冇人嘅？

食完飯夠鐘食甜品，點知芋圓圓人都冇
手足喎

推

間嘢係邊

7點半咋喎，食甜品

你係5毛?

食曬，太好食，番薯圓有番薯味，煙韌彈牙
糖水底都唔錯，份量夠唔太甜

搶闡宵夜

晚餐都未食

呢個係晚飯糖水，宵夜有宵夜嘅糖水

屌你 7點半食緊晚飯阿

唔好開d令人誤會嘅題目啦

繼續推

天涯何處冇黃店

靠你介紹 即刻share上 ig先啦

7點幾食甜品
早D番去訓啦

我估你平時應該係10pm準時上床訓覺

晚飯時間糖水鋪間間都少人架啦
10點打後先係高峰期

係咪唔俾一晚食兩次糖水

啱啱行過太子間海南雞，睇收銀個款唔止夜晚先咁多人

其實開呢d post有咩意思?
即係你expect一有一間無咩人就"收得皮啦"咁?

我見人哋米芝蓮糖水舖，由早到晚都咁多人
以為芋圓圓係黃店就可以做到佢cam工傷
結果...

就係有 d 人慌死其它人唔知自已有幾戇鳩。

Tui

呢間野我下午3點等佢開鋪食都要排隊